msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-12 14:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"

#
msgid "Baidu Zhanzhang"
msgstr "百度站长平台"

#
msgid "add a link in Homepage or Anywhere you want."
msgstr "在首页添加此html的链接，方便搜索引擎抓取。"

#
msgid "Add to robots.txt:"
msgstr "添加到robots.txt："

#
msgid "Post Limit 1000"
msgstr "只包括最近的文章(1000以内)"

#
msgid "Update Sitemap when Publish Post"
msgstr "当发布文章时更新Sitemap"

#
msgid "Enabled Html Sitemap"
msgstr "生成Html地图"

#
msgid "Enabled XML Sitemap"
msgstr "生成XML地图"

# baidu_sitemap.php:55
#: 参数配置
msgid "Preferences"
msgstr "参数配置"

# baidu_sitemap.php:56
#: 百度Sitemap的基本参数配置。以后将会根据需要丰富选项。
msgid "Parameter setting for Baidu Sitemap Generator Plugin. "
msgstr "百度Sitemap的基本参数配置。以后将会根据需要丰富选项。"

# baidu_sitemap.php:60
#: 基本配置
msgid "General Options"
msgstr "基本配置"

# baidu_sitemap.php:61
#: 博客主页
msgid "Blog Homepage"
msgstr "博客主页"

# baidu_sitemap.php:61
#: 最好不要以/结束
msgid "The end without / symbol"
msgstr "最好不要以/结束"

# baidu_sitemap.php:62
#: 管理员邮箱
msgid "Manager Email"
msgstr "管理员邮箱"

# baidu_sitemap.php:62
#: 如有需要，百度将会通过此Email跟你联系
msgid "Baidu will contact you use this Email if necessary"
msgstr "如有需要，百度将会通过此Email跟你联系"

# baidu_sitemap.php:63
#: 更新周期(单位：小时)
msgid "Update Period(hour)"
msgstr "更新周期(单位：小时)"

# baidu_sitemap.php:63
#: 24小时/每天更新一次是比较合适的值。除非你的站每天有大量的文章发表。
msgid ""
"Updated in 24 hour is more suitable. Unless you publish a lot of post one "
"day."
msgstr "24小时/每天更新一次是比较合适的值。除非你的站每天有大量的文章发表。"

# baidu_sitemap.php:64
#: 文章数量
msgid "Post Count"
msgstr "文章数量"

# baidu_sitemap.php:64
#: 只需要将最近一个更新周期内新增的和变化了的文章包含在XML页面上，过多的数量只会增加服务器的负担。
msgid ""
"XML file just need include the Recent Post and Update Post. Needs much more "
"memory if increase the Post Count."
msgstr ""
"只需要将最近一个更新周期内新增的和变化了的文章包含在XML页面上，过多的数量只会"
"增加服务器的负担。"

# baidu_sitemap.php:65
#: 在后台自动更新 sitemap 文件
msgid "Auto build the sitemap"
msgstr "在后台自动更新 sitemap 文件"

# baidu_sitemap.php:68
#: 第一次先激活参数配置
msgid "Active the options first"
msgstr "第一次先激活参数配置"

# baidu_sitemap.php:68
#: 更新配置
msgid "Update options"
msgstr "更新配置"

# baidu_sitemap.php:74,80
#: 生成XML文件
msgid "Write a XML file"
msgstr "生成XML文件"

# baidu_sitemap.php:75
#: 激活配置后，在这里创建XML文件。或更新配置后，请手动重建sitemap文件。
msgid ""
"When active the options, you can create a XML file here. or Rebulid the "
"sitemap file after update options or other else."
msgstr "激活配置后，在这里创建XML文件。或更新配置后，请手动重建sitemap文件。"

# baidu_sitemap.php:80
#: 更新 XML 文件
msgid "Update XML file"
msgstr "更新 XML 文件"

# baidu_sitemap.php:81
#: 还没有呢，先激活配置。
msgid "There is nothing to do, Please Active the options first."
msgstr "还没有呢，先激活配置。"

# baidu_sitemap.php:113
#: 生成百度Sitemap XML
#: 文件。就相当于网站被百度--全球最大的中文搜索引擎订阅，进而为您的网站带来潜在的流量。
msgid ""
"This pulgin generates a Baidu XML-Sitemap for WordPress Blog. Also Build a "
"real Static Sitemap-Page for all Search Engine."
msgstr ""
"生成百度Sitemap XML 文件。就相当于网站被百度--全球最大的中文搜索引擎订阅，进"
"而为您的网站带来潜在的流量。同时生成一个静态的站点地图页面，对所有的搜索引擎"
"都有利。"

# baidu_sitemap.php:164
#: 恭喜, 更新配置成功
msgid "Congratulate, Update options success"
msgstr "恭喜, 更新配置成功"

# baidu_sitemap.php:310
#: 恭喜, 生成百度 Sitemap 文件成功
msgid "Congratulate, Build the XML file success"
msgstr "恭喜, 生成百度 Sitemap 文件成功"

# baidu_sitemap.php:313
#: 文件或目录不可写，请修改目录权限改为777。
msgid "Directory is not writable. please chmod your directory to 777."
msgstr "文件或目录不可写，请修改根目录权限改为777。"

# sitemap-function.php:177
#: XML 文件状态
msgid "XML File Status"
msgstr "XML 文件状态"

# sitemap-function.php:184
#: 当您需要改变XML文件的路径或名称时(最好不要)，请将原页面做301重定向至新页面，或将原页面置为404。
msgid ""
"When you change Path of the XML file(Better not). please use 301 redirect to "
"the new XML-file, or setting as 404 page."
msgstr ""
"当您需要改变XML文件的路径或名称时(最好不要)，请将原页面做301重定向至新页面，"
"或将原页面置为404。"

# sitemap-function.php:186
#: 检查 XML 文件：
msgid "Check XML-sitemap File: "
msgstr "检查 XML 文件："

# sitemap-function.php:187
#: 最后更新时间：
msgid "Last updated: "
msgstr "最后更新时间："

# sitemap-function.php:188
#: 你可以在首页加个链接（如友情链接/首页底部，或是任何合适的地方），以方便百度蜘蛛访问。
msgid ""
"You can add a link in Homepage or Anywhere you want. Make sure Robots can "
"visit the XML."
msgstr ""
"你可以在首页加个链接（如友情链接/首页底部，或是任何合适的地方），以方便百度蜘"
"蛛访问。"

# sitemap-function.php:189
#: 注意：一个站点只能有一个sitemap_baidu.xml文件。否则可能会被识别为作弊。
msgid "Pay your attention: One site one sitemap_baidu.xml."
msgstr ""
"注意：一个站点只能有一个sitemap_baidu.xml文件。否则可能会被识别为作弊。"

# sitemap-function.php:191
#: 还没有创建百度Sitemap文件呢
msgid "Baidu Sitemap File is not Exist, please Write a normal XML file."
msgstr "还没有创建百度Sitemap文件呢"

# sitemap-function.php:193
#: 同样在合适的位置加个链接。
msgid "Also add a link in Homepage or Anywhere you want. "
msgstr "同样在合适的位置加个链接。(更加有效，推荐)"

# sitemap-function.php:388
#: 关于Baidu-Sitemap：
msgid "About Baidu-Sitemap:"
msgstr "关于Baidu-Sitemap："

# sitemap-function.php:390
#: 柳城博客
msgid "zhenglc(Author Homepage)"
msgstr "柳城博客"

# sitemap-function.php:391
#: 插件主页
msgid "Plugin Homepage"
msgstr "插件主页"

# sitemap-function.php:392
#: 百度 sitemap 协议
msgid "Baidu-Sitemap Protocol"
msgstr "百度 sitemap 协议"

# sitemap-function.php:393
#: 常见问题回答(FAQ)
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题回答(FAQ)"

# sitemap-function.php:394
#: 报告BUG
msgid "Report a Bug"
msgstr "报告BUG"

# sitemap-function.php:395
#: 建议新功能
msgid "Suggest a Feature"
msgstr "建议新功能"

# sitemap-function.php:400
#: 贡献人员列表：
msgid "Donations: "
msgstr "贡献人员列表："

# sitemap-function.php:402
#: 还没有呢。来抢第一个。
msgid "Not yet. you would be the first!"
msgstr "还没有呢。来抢第一个。"

# sitemap-function.php:407
#: 多语言支持：
msgid "Multi-Language Support: "
msgstr "多语言支持："

# sitemap-function.php:409
#: 英文
msgid "English"
msgstr "英文"

# sitemap-function.php:410
#: 简体中文
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

# sitemap-function.php:411
#: 繁体中文
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

# sitemap-function.php:412
#: 日文
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

# sitemap-function.php:413
#: 韩文
msgid "Korean"
msgstr "韩文"

# sitemap-function.php:418
#: 我的插件列表：
msgid "My Other Plugin:"
msgstr "我的插件列表："

# sitemap-function.php:438
#: XML 文件正在创建中……
#: 根据包含的文章数量花费的时间也不同！
msgid ""
"Your sitemap is being refreshed at the moment. Depending on your Post Count "
"this might take some time!"
msgstr "XML 文件正在创建中…… 根据包含的文章数量花费的时间也不同！"

# sitemap-function.php:440
#: 在 %s 秒后将会自动更新 Sitemap 文件。
msgid "Your sitemap will be refreshed in %s seconds!"
msgstr "在 %s 秒后将会自动更新 Sitemap 文件。"

# sitemap-function.php:444
#: 没有激活自动生成XML文件,需手动更新。
msgid ""
"Donot activate the Auto build the sitema options, you need build the XML "
"file by yourself."
msgstr "没有激活自动生成XML文件,需手动更新。"

# sitemap-function.php:455
#: 高级选项
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

# sitemap-function.php:456
#: 文章排列顺序
msgid "Post Order"
msgstr "文章排列顺序"

# sitemap-function.php:458,464,470
#: 文章发布时间
msgid "Post_Date"
msgstr "文章发布时间"

# sitemap-function.php:459,465,471
#: 文章修改时间
msgid "Modified_Date"
msgstr "文章修改时间"

# sitemap-function.php:456,466,472
#: 最新评论时间
msgid "Comment_Date"
msgstr "最新评论时间"

# sitemap-function.php:473
#: 学习更多
msgid "Learn More"
msgstr "学习更多"

# sitemap-function.php:474
#: 加入评论数和最后评论时间
msgid "CommentCount/Date"
msgstr "加入评论数和最后评论时间"

# sitemap-function.php:474
#: 加入 <bbs:lastDate> 和 <bbs:reply> 标签，非必需项
msgid "Add <bbs:lastDate> and <bbs:reply> label, not require"
msgstr "加入 <bbs:lastDate> 和 <bbs:reply> 标签，非必需项"

# sitemap-function.php:474
#: 加入文章长度(单位/字节)
msgid "Post strlen(Unit/byte)"
msgstr "加入文章长度(单位/字节)"

# sitemap-function.php:474
#: 加入 <bbs:mainLen> 标签，非必需项
msgid "Add <bbs:mainLen> label, not requir"
msgstr "加入 <bbs:mainLen> 标签，非必需项"

# sitemap-function.php:476
#: 加入文章分类
msgid "Post Category"
msgstr "加入文章分类"

# sitemap-function.php:476
#: 加入 <bbs:boardid> 标签，非必需项
msgid "Add <bbs:boardid> label, not requir"
msgstr "加入 <bbs:boardid> 标签，非必需项"

# sitemap-function.php:478,480
#: 文章点击数
msgid "Post Views"
msgstr "文章点击数"

# sitemap-function.php:478
#: 恭喜您，检测到您装了wp-PostViews插件，可以选择添加文章点击数。加入<bbs:hit>标签。非必需项
msgid ""
"I love wp-PostViews Plugin. You the add a new label <bbs:hit>. Not requir"
msgstr ""
"恭喜您，检测到您装了wp-PostViews插件，可以选择添加文章点击数。加入<bbs:hit>标"
"签。非必需项"

# sitemap-function.php:480
#: 此选项不可添加
msgid "This option can not add."
msgstr "此选项不可添加"

# sitemap-function.php:480
#: 对不起，你没有安装或启动wp-PostViews插件。因此没有文章点击量的数据。
msgid "Sorry, wp-PostViews not start-up. No Post Views."
msgstr "对不起，你没有安装或启动wp-PostViews插件。因此没有文章点击量的数据。"

# sitemap-function.php:482
#: 精华文章标准
msgid "Popular Post"
msgstr "精华文章标准"

# sitemap-function.php:482
#: 按分章分类或留言数或点击数
msgid "Depend on Post Categories or Comments Count or Post Views"
msgstr "按分章分类或留言数或点击数"

# sitemap-function.php:482
#: 按留言数，大于
msgid "Comments Count, More than"
msgstr "按留言数，大于"

# sitemap-function.php:484,486
#: 按点击数，大于
msgid "Post Views, More than"
msgstr "按点击数，大于"

# sitemap-function.php:486
#: 您没有安装或启动wp-postviews
msgid "wp-PostViews not start-up"
msgstr "您没有安装或启动wp-postviews"

# sitemap-function.php:488
#: 精华文章，加入标签<bbs:pick>。非必需项
msgid "Popular Post, Add <bbs:pick> label. Not requir"
msgstr "精华文章，加入标签<bbs:pick>。非必需项"

# sitemap-function.php:193
#: 检查 Html 静态页面：
msgid "Check SiteMap Html: "
msgstr "检查 Html 静态页面："

# baidu_sitemap.php:299
#: 评论 %html_comment%
msgid "Comments %html_comment%"
msgstr "评论 %html_comment%"

# baidu_sitemap.php:302
#: &nbsp;&nbsp;&nbsp;阅读 %html_views%
msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;Views %html_views%"
msgstr "&nbsp;&nbsp;&nbsp;阅读 %html_views%"

# baidu_sitemap.php:330
#: 站点地图
msgid "SiteMap"
msgstr "站点地图"

# baidu_sitemap.php:338
#: 最新文章
msgid "RecentPost"
msgstr "最新文章"

# baidu_sitemap.php:339
#: 查看博客首页
msgid "HomePage"
msgstr "查看博客首页"

# baidu_sitemap.php:
#: 静态SiteMap页面
msgid "Static Sitemap-Page"
msgstr "静态SiteMap页面"

# baidu_sitemap.php:
#: 同时创建一个静态的 SiteMap
#: 页面。对所有搜索引擎都有利，特别是百度。
msgid "Also Build a real Static Sitemap-Page for all Search Engine."
msgstr "同时创建一个静态的 SiteMap 页面。对所有搜索引擎都有利，特别是百度。"

# baidu_sitemap.php:496
#: 扩展功能
msgid "Expand Options"
msgstr "扩展功能"

# baidu_sitemap.php:
msgid "publish post"
msgstr "文章发布"

# baidu_sitemap.php:
msgid "Update sitemap xml & html when publish a post."
msgstr "当发布文章时更新sitemap xml 及 html"

# baidu_sitemap.php:
msgid "Auto when publish post"
msgstr "当发布文章后自动生成"

# baidu_sitemap.php:
msgid "XML FileName"
msgstr "XML文件名"
